{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/haebyeonggaji-1bun-gamseong-kapegeori-yeonggu-bada-jomang-sincug-geonmul-jeonce.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해변까지 1분, 감성 카페거리, 영구 바다 조망, 신축 건물-1 minute to the beach, emotional cafe street, permanent sea view, new building"
    },
    "text": "釜山内に位置するこの宿泊施設は、ビーチまで徒歩1分の距離にあります。感性的なカフェ街と常設の海の景色を楽しめる美しいロケーションで、広安里海水浴場までわずか1分です。無料Wi-Fi、無料専用駐車場を提供し、庭園の景色を望むアパートメントで構成されています。アパートメントには1ベッドルームと1バスルームが備わり、キッチンにはコーヒーメーカー、ケトル、冷蔵庫、オーブン、電子レンジが備わっています。 また、釜山中心部から5km、金海国際空港まで21kmの距離に位置しています。チェックインは午後4時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。センタムシティと新世界センタムシティなどの有名観光地は2.5kmと2.7kmの距離に位置しており、アクセスが便利です。便利な立地に位置するこのホテルは釜山の様々な観光スポットへのアクセスが簡単です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビーチまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "どのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "常設の海の景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと無料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "アパートメントの特徴は何ですか？",
            "answer": "庭園の景色を望むアパートメントです。"
        },
        {
            "question": "部屋はどのように構成されていますか？",
            "answer": "1ベッドルームと1バスルームが備わっています。"
        },
        {
            "question": "キッチンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "コーヒーメーカー、ケトル、冷蔵庫、オーブン、電子レンジが備わっています。"
        },
        {
            "question": "釜山中心部との距離はどれくらいですか？",
            "answer": "5kmです。"
        },
        {
            "question": "金海国際空港との距離はどれくらいですか？",
            "answer": "21kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から始まり、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "センタムシティと新世界センタムシティなどがあります。"
        },
        {
            "question": "有名観光地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "センタムシティまで2.5km、新世界センタムシティまで2.7kmです。"
        },
        {
            "question": "アクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは釜山のどのような観光スポットへのアクセスが簡単ですか？",
            "answer": "様々な観光スポットへのアクセスが簡単です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 401
    }
}